大家頂住呀 好多人岩岩收工趕緊過黎

唔會徹離金鐘